Vea: Abfangen von Viren
descr: Abfangen eines Virus in einer simulierten Systemumgebung: Der verdächtige Datenstrom wird zunächst durch die simulierte Umgebung geleitet.  Falls er sie zerstört, ist es ein Virus und er wird dann von der eigentlichen Umgebung ferngehalten.
Nie: Neues
Aci: Archiv
Nzi: Netzspiegel
Dak: Druckbare Dokumente
Ptn: Patente
Tbl: Tabellen
Bse: Beispiele
abi: automatisierbare medizinische Diagnose
Ssc: Steuerung eines Rechners durch einen anderen
Vea: Abfangen von Viren
dhf: dynamische Preisfestlegung
dtu: digitale Unterschrift mit zusätzlichen Authentifizierungsinfos
Cdr17: Computer system and method for performing multiple tasks
AWt: Umwandlung von Dateinamen
Mne: Sprachfernsteuerung, Sprachgesteuertes Internet-Surfen
Dse: Dynamisch erweiterbarer Webserver
VRl: Vorab-Rückmeldungen
iNo: intuitive Netzwerk-Konfiguration
Ean: E-Geschäftsanbahnung an der Börse
DKc: Dateisystem für Flash-Speicherbausteine
Esk: Elektronischer Einkaufswagen
DWP: Dateneinsparung bei mobiler TCP-Kommunikation
nna: Übersetzung von natürlichsprachlichen in formalsprachliche Datenbankanfragen mithilfe von Parsern und Tabellen
VeW: Visualisierung von Prozessen
Uuh: Unterscheidung zwischen benutzten und unbenutzten Blöcken bei der Behandlung von Cache-Zuweisungsfehlern
cui17: compression requests from a client to a server
spi17: select cooking recipes to generate a list of items to buy
Sle: Sprachlernen durch Vergleich eigener Aussprache mit der eines Lehrers
PWW: Prüfen von Lernstoff in Schulen
Met: Miteingabe von Kontextdaten
Hda: Hybride Klassen
VWA: Vererbung von CORBA Objekten
Shd: Schäden
geo: Geheimdoku
Gea: Gesammelte Papiere
Nzr: Netzforen
Air: Arbeitsgruppe
MdW: Förderer
Tgn: Tagungen
Kus: Debatte
Beu: Briefe
PiB: Priorität
claim1: Computervirenfalle, umfassend: %(ul:einen Verbindungsadapter, dermit einer Dateneingangsquelle verbunden ist, um externe Protokolle in einen Datenstrom umzuwandeln, der von der genannten Falle verstanden wird:ein Ämulationsmittel, das mit dem genannten Verbindungsadapter verbunden ist, um den genannten Datenstrom von dem genannten Verbindungsadapter zu akzeptieren, wobei das genannte Ämulationsmittel ein Mittel aufweist, um eine Umgebung zu schaffen, die von einem geschützten Computersystem isoliert ist, und um die Architektur des genannten geschützten Computersystems zu simulieren, so dass ein Computervirus veranlasst wird, seine beabsichtigte Tätigkeit durchzuführen;und:ein Erfassungsmittel, das auf das genannte Ämulationsmittel anspricht, indem es nach Abschluss der Simulation durch das genannte Ämulationsmittel nach Folgen der beabsichtigten Virusaktivität sucht.)

# Local Variables:
# mailto: mlhtimport@a2e.de
# login: phm
# passwd: XXXX
# srcfile: /usr/share/emacs/20.7/site-lisp/mlht/el2x.el
# feature: swpatdir
# doc: ep769170
# txtlang: de
# coding: utf-8
# End:
